屌你老母新同盟黃良喜𠝹走呂志恆票

𠝹你老母

你個post遲出左8個月

新同盟

重有宇宙無敵唯一民主派嘅白鴿黨Liu Qing鎅鳩妹豬謝潔詠票

尊重初選結果